如果你有祖傳古董，你會唔會賣？

前提係你無經濟因難 只係賣咗生活會更加好

本身就係比你用黎賣
如果無咩急錢要用會留到下一代

賣完之後買到樓咪賣囉
如果唔係擺係到等升值
而且我又唔係上流人士 玩古董把撚咩

三百零萬 唔上唔落

有無私樓 本身有就賣咗件古董當首期
放租自己個度等人幫你供

有一層屋企自住 但唔係唱淡樓市咩

會
你d祖先會想見到你攬住舊野但窮到pk
定
賣左舊野有好嘅生活

你賣左佢，將舊錢投資滾大，將來再買返佢返黎都得架

睇幾錢

趁有價咪賣， 經濟唔好揾鬼收

咩古董

以前的貨幣